[突發]發夢見到毅進仔變左....

見到依排香港咁成咁 ， 想同朋友出一分力，搞左個IG PAGE 叫 HKZONED （鬆啲），出下啲惡搞、諷刺社會嘅圖片。希望幫到香港出一分力！

如果喜歡嘅請Follow再俾個like

ig:

推!!!

推!!!!

加油!!!!

推

加油!!

加油!!!

推!

Push

15連

16連

爽